有冇女人係大男人性格

可以保護男朋友

會唔會比人感覺係男人婆

個樣唔係就得

港女

大女人性格

有
個樣把聲天生溫柔
識落先知好硬凈

冇喎 就算再堅強內心都係小女人

有
利申因爲咁樣俾人飛左

想試下

我屌佢老味佢咁樣同我講

same

因為咁樣飛左條仔